很多事情不是看到希望才去堅持，而是堅持了才看得到希望

明天怎麼你還是不知道
過咗一年有多，呢個社會所發生嘅事一日比一日快

我哋可能都曾經同身邊嘅人過住一啲吃喝玩樂嘅生活，但係呢一年多，一切既野都變得不一樣，
一路走來，身體、心靈都早已變得傷痕累累

踏入7月1號，人心惶惶，呢個日子究竟會發生咩事，冇人會知

我相信呢一刻大家都有好多擔心或者憂慮，但同時間好多人都好想繼續向前行，前面可能係佈滿荊棘，可能係迂迴曲折，可能係冇盡頭、甚至係無回頭嘅路.....

但請你記得我地互相支持着，絕對唔係一個人，而係一班人！

去到呢一日我想借助呢個平台俾大家喺度留低你哋嘅心聲，無論係喜與悲 都歡迎你喺度留言，多一個聲音，就係多一份力量

撐住呀，手足

輕輕一推

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

都唔知可以點，只係知而家睇唔到前路，好恐佈！

ching我估依架好多人同你既諗法同差唔多
一日好似比一日既情況差咁
所以好想可以俾大家可以係呢到放低大家既心聲

Push

嗯，都唔知可以做到啲咩

ching你又點呀
有野可以講出黎wo

P

推

已經黎到7月2...
大家點呀
有需要隨時係到放低你既心聲

是

絲你有冇咩心聲放低呀
經歷緊啲咩咁

過完7月1先知我嘅朋友已經冇曬熱情 口裏好黃但身體很誠實

大家都開始有好多唔同既擔憂/諗法出黎
ching變咗你少咗志同道合既人咁?

其實不嬲都冇咁 只係我最frd個啲開始個個都唔理 關我咩事咁

唔係我拉佢地出嚟根本唔會出個啲

成件事聽落就係你做主動咁
會唔會係咁有時寧願單機
唔洗顧慮咁多

單機都有單機好 但正常都想人陪架嘛 拉唔到佢地去唯有單機啦到時

sor呀ching
我miss咗你個msg既noti
單機好似有單機既好
不過我估有時都會好孤單